= Добавление нового договора =
В договоре поставщика прописываются параметры поступления, и в нем же указывается Валюта, которая будет основной для поступлений. У некоторых поставщиков бывают счета (поступления) в разных валютах - соответственно для таких поставщиков на каждую используемую валюту нужно сделать отдельных договор.

При создании нового контрагента, надо открыть его договор и установить соответствующие значения:

# *Наименование: ГлавТабак RMB* - в названии договора лучше всего указывать ДВЕ вещи - название текущей организации и ВАЛЮТУ! (На скриншоте не правильно тк не указана валюта!)
# *Вид договора: С поставщиков*
# *Взаиморасчет ведутся: По договору в целом* - чтобы для поступления использовать только один документ Поступление, без счетов и заказов.
# Выбираем валюту из существующего списка соответствующего сокращения. Валюты и их сокращения:
  # руб. - русские рубли
  # CNY - китайский юань
  # EUR - евро
  # USD - доллар
# Переключаемся на вкладку *Дополнительно*
# *Тип цен: Закуп*
# *Основная статься: Оплата поставщику*

{{images/img1483947134.png ||class="imgnewline"}}
{{images/img1483947420.png ||class="imgnewline"}}
